監警會，ICAC，流浮山刀手，解放軍，邊個會最快到香港？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

美軍

李斯

Cosplay 集團 最快

證監會

少林武僧

革命軍

証監會

仲有民主啊 唔好漏

黑警快啲

藍絲會表示我最認同的證監會去了哪裏？